Aplicatie de tip consola, arhitectura grasp.

- i.1 Vizualizarea contactelor
  i.2 Stergerea si modificarea contactelor


- ii.1 Stergerea si modificarea activitatilor
  ii.2 Afisarea tuturor activitatilor